原來史篤城個龍Grant係借番黎

咁咪即是Grant loan

哦

🙄

呵呵
滿意無？

好撚好笑呀哈哈哈
樓主你成功引到我笑啦哈哈哈

xD

成班人明明笑到仆街係度扮唔好笑

唉，等我執返條腸先

樓豬高汁

留意到佢髮型同樓豬一樣

佢啲毛多樓豬好多喎

😅

🤔

失禮死人🙈

笑左

😂😂😂

唔明

又幾好笑喎

係拉巴大笑左出聲

笑到我

樓主講得好!!

笑撚到我